"nooit trouwen, Dorian.
Mannen trouwen omdat ze moe was; vrouwen, want ze zijn nieuwsgierig: beide zijn teleurgesteld."
"Ik denk niet dat ik waarschijnlijk te trouwen, Harry.
Ik ben te veel in de liefde.
Dat is één van uw aforismen.
Ik ben het in praktijk brengen, zoals ik doe alles wat u zegt."
"Wie ben jij verliefd?"
vroeg Lord Henry na een pauze.
"Met een actrice," zei Dorian Gray, blozen.
Lord Henry haalde zijn schouders.
